（男人經）過多三年就三十

幾多巴打係滿意現狀？其實呢個關口係點面對？男人三十而立，點先算係個男人，？負責任，先前顧後。重要分左手唔想再拍拖，再要去追求一個女仔去取悅對方，不了心累，就三十既巴打們你地呢一刻係點

隨緣

散左未專注工作 等果個人出現果一日既來臨

呢個真，好多事都無追求盡左自己能能就算

好專心工作
一收工返屋企打陣機做運動

計劃趕唔上變化 邊諗得咁多
諗定下年咪算 點諗3年